邱騰華焗腸的霸氣是如何煉成的？ - 香港經貿政策非朝向某一地方 毋須仰人鼻息

粒狗屎墨越來越撚大粒

同伊朗北韓trade囉屌...

局長出嚟回應下，屌柒美國啦

好睇囉
又可以睇邱焗腸幾成熟

Trade D核彈返黎比7婆玩玩下

同伊朗trade好似仲會被人制裁
今次真係收崑崙銀行

識玩條撚咩... 企喺隔離影相跟手中撚埋輻射呀因住...

等我射下TrumpTrump先

崑崙銀行用到支爆寶，唔怕